[PS4] 4月3日出Tera

以前出台服既時候玩過
滿Lv停左手無咩心機刷副本
但唔知出係Ps4會點出技呢
有無巴打都有興趣

係咪要美國acc 先玩到？

之前係pc都係接手制玩

岩岩試左
香港AC Search唔到
專登開個美國Ac再搵就見到

Pish

樓主無事

聽日

收工返屋企down

刷裝game 黎？

純粹係隻online game移植版
無指向既RPG Game
最後都係似WOW咁升爆lv就刷副刷裝

多唔多人玩

同PC同server 人就一定多

試左係US ac down完game HK ac都開到玩到
但課唔到金咁解

同pc同ser?

美服

咩ser

我係Hydrath

唔睇好 手制點連技點走位 公會boss pc 都lag 到仆街

當年好多人都係駁手掣玩

肯定又鎖區
Mmorpg 有美服一定係玩美服
風氣同華人server 差好遠
利申 起台服食緊屎

我玩緊啦
全部英文佬
但好似全部都PS4玩家
唔知係咪真係唔同Pc同server

巴打咩id 我都玩緊台服
狂戰食緊屎

幾好玩喎冇人玩？
新手玩咩好

你地咩server